# 950XLมีอัพเดตเฟิร์มแวร์รองรับการแตะสองครั้งบนจอเพื่อปลุกเครื่องแล้วLumia #
ไมโครซอฟท์ปล่อยอัพเดตเฟิร์มแวร์ให้กับโดยเมื่ออัพเดตแล้วเลขรุ่นเฟิร์มแวร์จะเป็นสำหรับสิ่งใหม่หรือการปรับปรุงมีดังนี้ปรับปรุงการเชื่อมและแก้ปัญหาสัญญาณตกและค้นหาเสาสัญญาณแล้วไม่แสดงผลลัพธ์เปิดการสนับสนุนการแตะสองครั้งบนหน้าจอเพื่อปลุกเครื่องปรับปรุงการเชื่อมต่อ
ปรับปรุงเสถียรภาพของเครื่องปรับปรุงกล้องทั้งคุณภาพของภาพถ่ายและวิดีโอออโตโฟกัสและแก้ปัญหาการถ่ายภาพที่ข้ามบางเฟรมไปปรับปรุงการเชื่อมต่อเครือข่ายเซลูล่าร์และแก้ปัญหาหลุดจากเครือข่ายปรับปรุงด้านเสียงและแก้ปัญหาเสียงโทรโดนรบกวนที่มา
Lumia Lumia XL WiFi WiFi double tap to wake Bluetooth slow motion scramble Microsoft Community 